running man衰落係對流行文化一大衝擊

風靡中日韓港台東南亞，Rm就算上唔到神枱，都係貫穿亞洲文化既旗艦級節目
但始終再強都有殞落一日
其實呢個係一種警號，亞洲娛樂都係敵不過西化既侵蝕 實在係好可惜

下個HIT爆亞洲係TVB GE我愛香港

光洙bb

今晚睇李 先上啦下話